身為一個皇馬Fans，見到加泰人唱《榮光》真係好慚愧

以後都唔捧皇馬了，我地捧皇馬即係幫手逼害加泰人
個人五大訴求：
皇馬上上下下死全家
皇馬全隊空難
班拿貝大爆炸
皇馬降班
佩雷斯比狗屌死

真捧巴塞了

皇馬球迷牙古路

依班撚樣陷害加泰應該死全家

我捧基羅納

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

而家唔再係皇迷，皇迷仆街死啦

直接唔𨶙睇西甲算

黑哨狗皇馬

我唔睇西甲會死

原來牙朗一早知所以先轉會
應該要幫佢正名黃絲朗

洗咁𨶙多錢都係咁垃圾

睇開荷甲

佢發現踢皇馬有特權，逃稅唔洗坐牢
頂唔順轉左會

捧皇馬=無得罪所羅門魚=人權法過到

反世清？

英國脫歐唔知仲睇唔睇歐聯好，無左歐洲霸主利物浦

勿中計

一路都反啦

今年我哋鏝狗食𨶙滑

習總只係一個同我合照過既契弟